送機點解會流馬尿

上星期同個fd 去旅行
佢早我一日機番香港
送佢去機場,佢入閘之後

d眼淚就控制唔到,
係咁流

我係一個好少流馬尿既人
我都唔信自己會咁傷心到咁

同佢識左好耐
但我都一直都冇將自己既心意表白過
眼淚流到成面都係個刻
我先知道
原來我係咁唔捨得佢

之前男友入閘 都喊到收唔到聲 佢一個三十幾歲嘅大男人 都喊到兩行眼淚

你騎馬去機場？

我每次搭飛機前都會影一張遺照

去到機場冇得飛 難免失落

我通常都唔比人送我機
我送人就冇事，因為哭是沒有用的